諗諗下黃店得燒山信得過！

所謂黃店外人根本唔知d老闆收入多左後

利潤有冇用番落手足到

反而燒山日日出片 知識無價

都有番d野睇

好似穩陣d

有d直頭邊個係老闆都唔知

扮燒山fans嘅雲糞